邊款便攜式顯示器正？

Taobao貨都ok
要內置電池 1920x1080
最少72%色域
ips mon
15.6 inch
有冇touch 都ok

Asus 個款太貴 夠我直接買部15.6inch 電腦
Lenovo 個款得14inch

呢款$1210hkd
但未淘過呢類產品

我都想知...

Asus就咁usb拎電拎信號好似幾ok